其實徹唔徹回我覺得已經無咁重要了

睇完唔岩聽 可以大大力負評之後上一頁

大家由6月9日、6月12日、6月16日既口號都係叫林鄭落台 徹回修例等

但睇返呢幾日都知 黑警既權力跟本大到想做咩就做咩
政府高層係咁趾貓尾 保住晒警隊
回想下 612 警察對住記者攻擊？
無事
回想下 果幾日用過過份武力對示威者d黑警？
佢地1 d事都冇
相信大家起呢排都成日見到呢d事情
點解 就係冇個獨立調查委員會呀
佢地跟本做乜野都得 因為事後跟本查佢唔到又吹佢唔脹
號碼帶唔帶都得
龍門任9佢擺

對比林鄭落台同埋徹回修例
跟本成班黑警係度哈哈霸霸
想點就點 又冇人捉

我覺得呢樣緊加重要

請文宣，巴打們都關注下呢個問題
剩係為左為我地果日流過血既義士
我地都唔可以比班狗可以無責任過下半世

我都係諗緊政府保班狗保到咁盡係咪真係無辦法郁佢地
而家搞埋白色恐怖
唔知歐美國家幫唔幫到手
不過都係個句
自己香港自己救 唯有行動不斷升級

調查也應做，但慢了一步。

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

其實點解冇人知提要求政府處理台灣殺人案？

1. 成立獨立調查委員會
2. 盡快處理台灣殺人案

其實係無意義嘅
台灣果邊都講明唔撚接受佢都要話推左再研究就知
唔係話唔能夠打呢張牌
但對比之下我地太多更大嘅牌根本唔得閒打
eg 醫管局

我都覺 我目標都係放係釋放義士方面
同埋只係想幫3位走埋落去

預測未來
選舉盡情dq
和平示威就唔理
武力衝擊就拘捕

唔係話本來就有手段進行移交?
楊岳橋前排都好似提左一個
我地用呢一點做訴求之一可以突顯到林鄭只不過想利用人地
而我地係真正關心件事

sor手殘負評咗

全部都重要

我覺得最終一定要有個真普選
比我地捉哂差佬坐監又點？
下次有暴政又要搞一大壇野

首先要爭取成立獨立調查委員會
打擊警隊的軍心
咁爭取真普選的時候就會少左班警察擋喺我地前面

Taiwan宜家已經wfc殺人案啦

台灣不嬲都wtc架啦
殺香港人 個犯喺香港
關台灣鬼事咩
我都幾期待林鄭點拆呢點彈
估計出獄前會再推逃犯條例
因為林鄭打死都唔肯講撤回或者答應唔會再推
只係話冇時間表 即係諗住再推啦
應該會減走好多罪行
可能只係處理殺人 強姦等等極嚴重的罪行
到時希望香港人可以繼續出黎反對屌柒林鄭

唔重要？
唔徹回對於死咗嘅人同家屬你點睇？

直少少講句
其實咁做嘅主要目的係攞個光環
因為其實有D人唔明點解都暫左仲要出黎
仲會將呢單野同要求釋放義士拉埋一齊講
話我地覺得犯法真係唔洗負責

所以我覺得除左成立獨立調查之外,
可以加多一個容易說服到人嘅point,
比人睇到我地係明確咁爭取緊可行而且有必要嘅野,
但政府唔肯做

可以令佢地多一樣野要回應,
增加耍太極嘅難度

同埋如果唔咁樣做, 到時個犯真係放返出黎果陣
班友又可以屈話係我地搞成咁

唔係話唔重要
只係我地之後呢類抗爭只會愈黎愈多
覺得好急切整左個委員會保障左我地先
如果唔係出一獲班黑警打我地一獲
反抗又比班廢老屌

有左委會會可以將黑警惡行塞住廢老把口
何況佢地慣左睇電視台比人洗腦 播d唔播d
跟本唔明我地點解咁仇視警察

最好係咁啦
我驚佢講唔出口咋
香港人唔係傻
呢幾個月大家都見到好多討論
有人提出只限台灣
有人提出單次引渡
有人提出日落條款
如果咁多方案佢都唔做
咁全部人的矛頭只會直指林鄭
我驚佢到時唔敢屌咋

狗一定要鬥死佢！
攔路狗唔鬥謝佢，我地點迫佢行下一步？
但唔係鬥武力，係鬥士氣，鬥制度，鬥智慧。

直至林鄭有撚用咩
反正佢最叻都係潛水唔出黎回應嫁啦